入唔到大學點算

今日A-Levels 放榜得AAB 冇書讀點搞

假膠？

AAB 都冇書讀？ 樓主個standard set 幾高

自己答自己

ching 英國讀緊？

假膠

唔是假的

巴打好型

報咗咩

咩係A level ?

何解？

下次記得換ac

Aerospace engineering

邊間？

1個level

原本Imperial 但依家唔夠分

淨係apply咗ic?

Man 係insurance但係都唔夠分

clearing round?